# Notes App

Aplikasi web menggunakan React + Vite yang dapat menambahkan dan menghapus catatan.

## Tabel Isi

- [Tentang](#tentang)
- [Instalasi](#instalasi)

## Tentang

- [ ] Notes yang dapat menambahkan data catatan baru.
- [ ] Notes yang memanfaatkan controlled component dalam membuat form input.
- [ ] Notes yang menyediakan tombol hapus untuk menghapus data catatan yang disimpan.


## Instalasi

| Add | npm | yarn |
|-- |------ | ------ |
| 1 | npm install | yarn install |
| 2 | npm run dev | yarn run dev |

